仁王集中討論區(17) 準備好俾人屠味？

可以二隻守護 ？

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）

BY 武田玲奈

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物

如何製作160武\防
首先要過左強者 女王之眼
就可鍛造出黎
(至於需唔需要俾曬五粒玉 可以增加160機率就有待求證)
(鬼角系列比較易出160 好似係）

整160+10要點
根本上160武只係材料 咩色都唔重要
150+10 主
160 材料
合魂
160+10 就出世架啦

仁王重鑄一覽:

裝備詞綴推介:

By 無奈面對

溫泉位置

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

刷錢 同時有機會出八尺瓊勾玉

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老

by 仇笑痴

百鬼夜行

by 無奈面對

木瓜

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
將軍澳伸撚虎 PSN: TigerB710
哪有錢你老母 PSN: hongxcool
更新29/04/17

繼續旅程

預左巴打帶左ps4去honeymoon

不了
明天返

預備後日衝dlc?

無撚錯

全稱號制霸

點解強者打晒啲任務都仲係有感嘆號

思惠點屈機模式

我都有

500lv無乜動力刷精
做下稀人夠精就升

製作書又難跌到嘔

好想清咗佢

Me too
做閪人正
琴日閪人開到玉

未拎過

燈緊

星期三冇假放
奴工假我屌你老母

有冇巴打可以跌把靚二銘則宗比我
最好有追擊傷害同攻反映a
我自己可以繼承近傷

新post 留名
呢幾日玩住尼爾先

得反映a

1940

都好 我自己洗
但我未爆強者

咁好似會變左紫裝同冇左最後個屬,姐係技A

我諗佢係入咗強者
未爆魔王/女王屎眼姐

夠鐘番工
要就等我今晚1點半收工

玩尼爾會俾人扭耳仔

我最期待既畫面出現啦

我想要阿勝多d

誾千代無慘

晏就掛

後悔2號無攞假

射個靚波打機

醫生紙 你大曬

咁啱2號放假

一樣

啲刀塚係咩玩法架
陳晚諗住跳海俾D裝個FD
搞左成半個鐘都見唔到我個刀塚

佢拜下神 自下殺啦
你瘋狂跳囉
同一難度喎

以上都做過晒
出埋關都試埋

我跳完隻守護靈係咪唔執得?

執啦

打第一隻大佬打左我成個晏就
係咪唔適合玩呢隻game

好多人都係咁
你不孤單

我打第一隻死左60次

留意下攻擊模式就輕鬆應對

加油 我都係咁捱過黎

快過我喇
我打第一關打咗成個禮拜
果陣淨係兩個禮拜六有時間玩

我打立花死咗142次

屌你立花

142
咁都唔棄驚

有得睇死左幾多次？

人物介紹/妖怪圖說 喺果個人到㩒L2/R2

打咗成晚都贏唔到
堅持

第一次打立花個時就卡石

我都係，同佢鬥長命

而家160LV左右好難搞

好似刷精 刷裝都好吃力

打唔贏6廢老

打魔王果啲關都夠你升兩三lv
高Lv d先打廢老

有告死鳥可以刷八玉
靚屬八玉求下你出嚟啦

告死鳥點刷？

我今日都打左3個幾鐘

咁刷
跳樓小心差錯腳

開刀塚仲要打輸比刀塚
做乜鳩

其實唔關能力事
新手最緊要睇準d避同唔好貪刀

打魔王耀變集雷狗出八玉

你地覺得隻驚好唔好玩

唔錯...初初好難
玩慣變左無雙

有無巴打可幫打海坊主, 我屌佢老味

今日刷極都無
原來去咗雷狗到

仲打唔打?

o岩o岩過左, 我今日夠皮啦, 打一個呢個任都打左我兩個幾鐘, 呢關真係好撚區心.....

地形濕尻

新地圖

準備回歸，唔知DOC值唔值呢

明天你味知囉

其實仲有對戰既

新手想問下：

160lv既裝係咪要打完第二輪強者之道之後先會出？
定係係第二輪都會有？
因為我e家係黑島見唔到有血刀塚有（直頭無人跳海）

另外想問下未開始刷精華升lv既情況下,
如果想用樓主百度個攻略既配裝(盾無+西國）剛/武大約要點到幾多？
e家大約140lv, 用緊一套赤鬼, 完全習慣唔到中/重鎧既速度同精力消耗

thx

其實 160 果到 第一頁都有講

至於盾無加老西
我諗99剛同武先可以輕鬆使用

黎關跌落海次數多過死係怪手上

成日做閪人跳海

160武/防具一定要鍛造先有
打血刃塚係唔會出？

係
刀塚 出既裝只會還原返初始

thx
仲想問下睇人刷佐和山武士開99果陣, 點解條bar減得咁慢/有時仲會加番? 係咪同吸精華有關？

你留意下 守護靈朱雀
特殊能力
人仔絕境會回精華
好似係

係，佢仲要特登整濕鳩地型再加果d中型怪屈鳩你
上一關打蜈蚣果關已經令教過小小，點知今關先係最仆街

蜈蚣爆石還好
跌落海750都無得救

我避海坊既粒子炮
粒子炮阻住個畫面
行兩步就跌左落海

無啦啦打咗支20近傷嘅鬼左近之槍
好大力
終於feel到用槍嘅威力

做閪人試過開九十九之後跌咗落海

唔係boss果到，係前面都有果d大洞等你跌落去，成日同d怪打，一避就跌左落去

我都試過 海坊地型都係仆街，右邊點火果到又係一差錯腳又

防禦住行是常識吧

每次行都好驚
仲驚過打王

唔知今晚12點會唔會有得down DLC呢

same
btw 終於打完一次主線

海坊主貼身打
之後瘋狂dum炸彈

琴日做閪人都打左好多埸海坊....

戴火男面具👺

我一周目而家先80lv但就推到不死之焰
佢任務等級係96
是咪正常
同埋一周目打咩刷精華升快啲？

果時我打東國無雙升

打完一週目有咩搞？

基本上佢任務lv唔需要點理
一周目想刷精就打下蛤蟆/東國無雙

好耐無試過打機打到想掉手制

新手乜都無，點都係亂加

唔會啊
我都係新手
你平時打怪會跌炸彈ga
一次過dum曬佢就過

打魔王耀變/6廢老
強者之道仲未開始

我連道具都無用過，快捷鍵都得放得兩樣，仙藥同解毒 睇黎要玩下道具流

雙刀裝
西國加劍豪
定
東國加劍豪
二銘18xx攻點樣推高？

之前我都會放炸彈
之後變晒陰陽術

洗咗四百粒神碎都無精力耗盡時間縮短.....

終於洗到
洗咗我五百幾粒神碎

盾無裝加鬼左近之槍
好爽

點爽？

未合魂之前以為d錢無鬼用 點知幾下就禁曬

鍛造160
重鑄
先洗得多呀

頭先重鑄個"精力耗盡時間減低"駛咗成千萬

其實冇得刷精我已經棄左GAME

DLC真係唔知買唔買好

螺旋風硬上D怪
小怪吉兩下就死

我仲擺埋赤鬼槍,得閒轉上段磊落拍死佢地

點解我個強者之道出得三個既

其實盾無有項 視裝備重量增傷A
意思係裝備越重越勁定點？？

exact7ly

唔關人物負重事？

唔關
但D裝你要著到囉

裝到....
雙刀裝我見人
西國 劍豪 盾無

係
呢個係追求攻水擊力
西國劍豪各三推到出近傷
盾無兩件出重量增傷

不過我用整咗套四盾無萬用算數
因為可以玩埋不知火
你果套二銘波遊無得走

依家玩緊西國加盾無
轉左雙刀睇下可唔可再推高個攻 試下先

我覺得防禦力都好緊要
尤其打啲仆街圍毆關
所以keep住四盾無

無咗盾無重量增傷

雪女第二形態有咩要注意 成日射完冰就沖過黎隊我 同埋有無巴打試過唔用刀琢打贏D boss

貼身打
範圍技就後閃

160+10幫到你

第二形態拉開距離先
等佢出技偷幾刀

上符 水形完場

咩意思？

我都係咁打
初見一take pass

個雷屬21洗咗幾耐

三角+圓

水形即係咩

原來係九十九
第一次見人咁講

水形劍
雙刀武技

sorry 我表達錯

主修太刀

後期成日都唔用九十九
九十九好多武技用唔到
仲弱咗

又一個太刀迷途小羔羊
轉會啦

終於到香港

回頭是岸啊巴打

太刀

洗左幾百萬

完美主義者

我見個個都雷屬
無人用水屬嘅

我都已經係160+10

暗號1122
有冇人得閒幫過

有無得重點 本身我主太刀 副雙刀 D技能點好多都係亂點

六道輪迴

有冇點爆心武技

要翻去買的？

武未爆...應該差佢

新手想問點玩PVP
做緊任中途同fd玩得唔得

千子留有得賣

有時開箱做任都有
睇下自己物品欄有冇

又可以瘋狂閪人

閪人中
海坊場主又死

繼承既能力 係味唔可以洗走佢

可以 用返另一個繼承能力係愛呀哈利

係
要用另一個繼承覆蓋

DLC頭

水屬

咁啲人點有

稀人龍盔都係？

模仿唔到龍盔樣

無製作圖就模仿唔到

好 thank you

隻game正式版就有
你昏迷左幾耐

係咪００：００玩得DLC？

直播 想睇下點玩就等下

應該係
因為見佢官方直播 仲有一個就播

呢個頭刷血刀塚時刷過幾個
收藏用

我都仲用緊太刀

thanks

飛緣魔點解好似易打過第一隻oss既

永遠既太刀

官方直播開始

有齊女角

想問剛爆機去邊到刷精華好？
打番武士之道既魔王？

PVP 規則好似幾似for honor

1打1
等級 裝備會修正

雙重守護
獨眼係中甲

2v2中
大地圖

好似爽

好似高達咁

玩得未呀

裝備都係160

我岩岩先整好160
唔好咁快轉

雙重守護
獨眼件甲 加風屬50%攻
1打1 裝備 等級會平衡返
有齊女角

個dlc好似好正

阿勝

2打2 就好似高達咁
大太刀感覺上 同斧差不多

有呀

點拎佢製作書？

唔駛整裝
風屬勃起

蜻蛉切

有啲之前試驗版過左某關就會有
有啲日本會派code

無玩過demo

牛頭斧

點解我個把低攻過你?

有唔同preset好方便 可以唔使換黎換去

聽日出更新

新手想問下八尺玉可唔可以裝兩粒架？有冇套裝-2既效果？thanks

唔可以

新鬼好型

1.08更新

朧 要改

減精傷姐

下即係變垃圾

出修羅難度

本身唔係無論減幾多精傷都直接倒地㗎咩

◆さらなる高難度モード「修羅の道」を追加
「修羅の道」ではより強力な装備品が獲得できるようになり、魂合わせによる神器レベルの限界値、および守護霊のレベル上限も上昇します。

即係三周目？

◆レベル上限の導入、および能力開花に必要なアムリタ量、獲得スキルポイントの調整
能力開花に必要なアムリタ量の増加に伴い、レベル233以上のキャラクターデータに対してレベルの再計算を実施致します。
再計算によりレベルが引き下げられた場合、賜物で「六道輪廻の書」を受け取ることが出来ます。

又有新女

我得450

上限233 唔明

乜咁多人都識日文

係平時個心都得233？
定係pvp?

人

我諗係pvp

233lv
佢點定出黎

我屌

精華量唔係一千萬 1等級會改

好似係

但佢啲關出到330lv
仲出修羅
但唔比你有力打？

咁點用盾無呀邊有咁多點點剛

幾點更新?!

咁仲刷唔刷750好
差150lv

你唔刷
就幾千萬1lv架啦

但都233封頂啦

同問

係咪下次先會更新上限

唔撚知係佢係計LV750比較咁改你個LV數
定係只要過左233LV都會回番到233LV

無提過
試下等12點睇下有無

睇下係唔係囉

都唔知佢 d 屬性點會變成點

如果係咁佢改嚟無謂架喎

聽日扮工睇巴打你地報告

邊有講過233封頂
佢話調能力開花所需的精華量
lv233以上的角色lv會重新計算

係, 所以而家750左始亂終都會俾人地高級
可能750會變返做400左右咁(9估)

而家544 打返廢老上返600先
記得唔好插網線

原來係咁
咁其實更唔更新先刷都一樣
又係夾硬㩒慢人地個進度

訓陣先

佢話如果你既LV有降低到
會送本書比你重點

之係點呀
唔插網線等報告最穩陣

重新set過條經驗曲線
例如233到750本身大約52億精華
而家新制可能每lv比之前要多100萬
即係1千萬 下LV千一萬 千二萬咁樣疊落去（鳩估）

咁你有52億精華應該去到新制幾多LV
咁佢咪downgrade返你去個個LV
然後賠本六道比你重點

如果係咁上左750會著數啲啦

更新前定更新後先打都一樣
佢都係比返咁多精華你
然後match返新經驗值升

我又唔係咁睇
我反而會留返睇下佢DLC點
佢出三周目啲怪肯定仲多精
仲可以雙守護靈 朱雀+蛟
我先唔會而家咁辛苦去chur
仲要抆線冇得玩新野

你又啱 不過聽日都要返工
睇定啲先更新
唔想好似上次1.06斷九十九咁on9

開得雙守護靈
修羅一定難打到on9

仲要著到重甲就冇力
有力就冇重甲
除非你玩斧

仲未有DLC?

睇佢升lv精華點改法
好想keep盾無裝

著完C敏
除非你點晒剛

準備好啲精先

係唔係會降lv?
無精華俾返

冇得俾返...佢增加左233之後每級個精華量

屌⋯⋯咁依家洗點
去返1lv先

屌 朧改廢左唔氣絕倒地？
叫我終極太刀撚點算

◆多個D~A+的相同特殊效果現在可以疊加

岩岩先整好雙刀裝...
一陣放工返去玩都唔知仲著唔著到...
痴尻線
上次更新就改啦⋯⋯

太刀越改越廢
唔知想點

大太刀

唉就係唔知有幾多點
我又未750得五百幾
點得剛嚟應該要放棄武同體了

大太刀有朧既級數就話姐

大太刀希望佢有啲勁少少嘅武技
野風刃車類

斧都會改埋
好似係

唔玩斧

要keep 99技忍
玩雙刀同鎖鐮
到時其他點好少

等高手研究新裝

更新已出

獎盃已更新

放假巴打請報告最新消息

神器加15

+15

6GB
呢個計埋DLC?

更新 後

唔清楚

原本750？

係

屌你

哇..如果原本750
咁搞法..無一大半 點玩

依家我先479
屌⋯⋯姐係300lv都無

多左三樣野
加近攻
加遠攻
加拳力

Fuck
少咗一半有多
咁我得返二百幾

三億升1lv

3億8

升LV GAME咩屌

屌 咁樣之我未更新升到去750先去300幾
好過我更新之後用3億8升一lv

唯一加精

有啦

1億3 1lv

無法選擇

下
改晒技？

磨下廢老先
蚊 加 八婆
有32%精

副守護

得喎巴打

學人買修改器改lv算啦
刷黎把撚咩 還掂改定刷都係破壞緊遊戲體驗

已成功

岩岩試過 +10食+10 都係出+10
下載東莞之龍就唔知了

一開波就有貓貓用

守護靈可以升到40lv
刷exp game

一入場就執到

瑪麗亞

破防一流

斬柴咁樣
用斧技定新技

用阿勝係佢把聲

好貴

攞把+10咁玩

大太刀又係武

新技

副守護係一定用呢項
定可以揀其他能力？

朧改不倒地？
我啱啱先捉到竅門...

有無巴打玩大太刀
感覺如何？

一定係呢個

咁唔係咁有用咋喎
多一項屬性咁

修羅之道 驅大鬼 有開始隻怪有buff,扣左1/3血出一隻怪,
再1/3血又出多一隻 又圍毆
完任有把+9武器

最憎圍毆

睇嚟修羅都係咁嘅方向

勁on9
㩒低你啲能力再圍毆你

仁王變戇鳩驚
魚蛋到仆街

下次更新9成又係出圍毆關，5億精華升1lv咁啦

要有東莞之龍先可以開神器15 同守護40？

屌佢老味次次都改廢太刀 有乜野得罪你

變左on9 game
本身已經一式一樣

好後悔買豪華版

棄左都要入黎屌兩句

屌你老母暗榮 太刀係咪同你有仇

本身已經廢...

down唔到

打新關打到一半拜神彈game

修羅之道又要跑過d關....

有bug set咗free
衣家down唔到

非常抱歉，目前無法選擇此內容

好想玩埋dlc個劇情
但改成咁唔係好想買dlc

求奇搵把大太刀玩強者新關算
玩修羅又要跑一大輪先玩到新野

啱啱入左去打修羅, D卒仔打成千幾2千
完全唔夠打

浸温泉都唔除衫

點解我無呀勝 搵唔到 但呀福果啲係齊到

就咁睇大太刀d技好唔吸引

咁快有人做實驗

屌佢老母
之前刷到750就係驚今次update好似上次咁nerf野
點知你同我還完基本步
本身都諗住買dlc 但係依家不了

大太刀武技係要另外加 定跟太刀？

睇完可以洗買dlc
變左升lv game

750 某程度上係隻game打橫行
改下無壞

有無巴打試過加近傷？
係咪無晒加？

有無人試過pvp

其實750左已經無野好玩
咁樣改下我覺得幾好

武技果到？

關卡方面有咩新加

東北 成版

我加到20 見佢唔會停
似無限

感覺上 係 加左陣收手
加返大太刀

有冇人一齊打東北
啱啱打完一章

唉 但次次update都咁搞玩家
我會覺得比佢玩多過我玩隻game
用降lv黎延長隻game既遊戲時間咁真係好咩

有個位3隻大怪出嚟開party
唔用鏈都唔知點打
仲要係一周目都打到好痛

諗住過幾日買修改器

買黎做乜
單機game 改到999 自hi

巴哈講人物400lv上限

之後打修2羅會跌162lv+10 裝

網上對戰等級 裝備又會平衡返
都唔知改黎做乜春
玩無雙啦

再貴d呀笨
係咪打多左個零

平時係黑島刷下血刀塚都好快有

你估玩腳唔洗錢咩

阿勝對腳真係好好J

屌本身得4xxlv
會俾佢降到幾多

我450去左299

又要轉返赤鬼

係咪升盡得400lv?見其他討論區d人咁講

你升到上去先算啦

係
冇得全99

蜈蚣佬又係重甲

東北執親都重甲

啱啱打完伊達政宗諗住俾晒2個靈
點知得一個

打晒東北主線
下個DLC睇嚟係真田丸

啱啱執到把野
吸收精華時賦予正面效果
唔知係咪姐中毒個啲吸精之後會解到藥

修羅井伊過關後送171(+11)武器

上面係ptgf
下面果啲係雞

That's the difference

後面咪括住咗效果
自動xx

早知早兩日唔鍛160

巴哈又話修羅有580lv任

但修羅堅難打
入去試水溫
卒仔成千幾傷一下

咩裝

局人重甲又唔比人夠點點剛

睇人測試400lv就冇得再升
依家要專升一種武
換武要瞵六道蚰頭點過

金吾

居合斬乜咁勁，無啦啦秒左人

強化咗？

佢應該係想咁
唔點心喇屌你垃圾太刀

武係性價比最高咁
兩樣武器

金吾脆皮到

搵唔返個 TG Group

下每種武都加？唔係共同點黎架？

我用太刀過左

個個俾暗榮水左去買dlc

智障片倉

小澤瑪麗亞

雙刀真係好屈機

我想問雙刀枝
除威野風同百舌鳥 應該仲要點咩技

雙刀野風無腦打法 成個dlc淨係用呢招過

打修羅第一關倫敦塔比隻甲胃士兵兩刀片死咗

倫敦士兵永遠都咁大力

水形

妖鬼用大炮係咩玩法

咁癲

單手發炮
心諗..

唔該巴打

冇留意
只係pvp嗰陣對面係咁斬扣得1/4
之後一下局合清左佢成排血

試下打boss咪知

160 lv
全身繼承攻擊力+35
最少1900攻以上

屌奶星
我先岩岩刷到600幾享受左無兩日
依定返到去就要比人降lv
乜撚野營運方式呀你老味.....

裝唔撚到dlc既

可以試下入game先
入到去裝

更新都無法下載 咩料

戇鳩左，部機唔夠位

屌佢老味 更新完打廢老 我招朧食撚左屎 佢老味
完美反格 諗住去補刀先醒起

想問下未更新既應唔應該刷到750再更？
定係無分別？

無分別
過左233就會壓返
好似係

唉屌～

我都係咁

打立花出173+10

最高幾lv武今次

195
轉自巴哈

係跌？
會唔會鍛造先出200

而家係咁打立花 打下裝先 法國一場都6-700萬 唔知新廢老會唔會一樣好多經

細佬係新手, 啱啱先玩到強者之道, 仲係用緊廢裝
版本仲係1.0
請問好唔好update 到最新版本呢?因為好想去掘墳刷裝
有無啲乜野要係而家做曬刷曬先好update 呢?

求其去打鋪都出173+10
好彩之前淨係整左一把160就算

而家咁樣唔知遠武個敏a 仲有無用？
定係近武出愛用a 遠武出敏a?

三刀 一場立花

敏AA?
咁疊左又有無用

有無人知日版碟 用港服dlc得唔得

冇dlc有冇修羅之道？

重鑄地獄

大太刀？

其實應該得，睇過碟底個code PLJMxxxx 同日版係一樣

爽 而家洗左武器愛用A+ 遠武敏捷A 可以加乘

男人心一字馬

update吧，唔洗突登刷了

THX

好似話以前啲版本有啲bug可以易啲刷野嘛

但又想掘墳, 而家心思思.....

唉，成億精先升一lv

仲有無其他好處係1.0版本先有?

bug完精之後都係俾人硬降lv
有咩分別

穿牆術?

Bug完唔用
更新完一炮過升爆佢

想問下點解我守護靈覺醒滿lv仲係30唔比上40,
同埋修羅之道係咪要爆左強者先會開？

佢bug完依個400lv所需精華甚至更多
更新後先用 已經好大分別啦...

有無買東莞之龍

仲有守護靈
好似升40都要好多精

把不知火嘅攻擊力反映係繼承技
係咪而家有AA

好似30升40要4千萬精

唔洗買dlc
垃圾game
改黎改去
玩division咁

我已經打完武士之道既東莞之龍
新果3隻守護0都拎埋

sor新手亂入
打完一週目
應該繼續打二週目主線？刷精華？刷裝？
邊個先

而家戰場喺三周
打到上去就上
唔夠打先刷下

thx
同埋支線任務洗唔洗做？

而家d武器有個技係武技的傷害（xx）+25% 又要等黑島

二周目唔清支線會永遠得頭3章

又係個句
改低你d野令個game難玩d去留人
正垃圾
即係之前付出既時間係白廢

原來係咁
唔怪得得3章
我以為要繼續破二周目d關先會開
唔該曬巴打

問個位巴打做唔做勇士試下
我都比呢個問題困擾緊

冇問題
利申updated

其實應該係得
之前都驚驚地，問左人借隻港版試下，load save冇問題
btw巴打

我買588蚊數位版 無包第一個dlc??

修羅之道打左套西國先

修羅之道係咪一定要買左dlc先有?

而家唔興係黑島跳海啦？唔見有刀塚

季票係咪包晒三個dlc?

唔係買咁貴做咩 豪華版都係 唔包買咁貴做咩

佢寫到以優惠價買
好似要再買咁
確認下
Thanks

包左3個dlc一齊咪平d 散開買一個94

明了

買左dlc都唔撚買佢season pass了
屌佢老母臭閪
出個修羅之道咪又係叫我同一隻game打第三次

鍛造洗160lv武
洗完依家打黑島都出170lv武

避免能力通賬 直接砍掉重練

Dlc關少到.....

轉貼巴哈

預ching點樣三刀一場

想問下dlc 東北之龍 打完會唔會有 政宗 成實 片倉既模組？

打左幾粒鐘都無咩驚喜

有冇人知點解更新左之後會變低lv左 係正常定點 本來5xx 而家得返3xx

有down dlc

喊出來 升左咁耐

隻垃圾驚有200LV武+16

推

誾千代都比佢揸咗下
擺明特登為女角出嘅

係咪要馬贏阿勝3次先可以揀佢個樣？

應該唔關事

而家鎖鏈最好用係邊把

主線三關
其中一關直接打boss

中哂伏
真係無咩心機三周目
之前洗+10 160
而家打立花即出
仲要降鳩人地lv

其實e家配點咁轉法,
重甲係咪會未落？
除左玩斧都唔會特登點剛武點到99

咁你早刷早享受啫，同埋雖然而家降左lv，你配返啱d技仲大力過之前，刷下裝到最後又係修羅道都秒王 跟本佢而家個模式就好似diablo玩season咁，季季都重新黎過

但係咁樣玩家會好氣餒
其實佢咁樣可以玩到2046 等人適應左個update 再砍玩家lv
諗諗下隻game都幾抵玩

有冇大太刀裝推介

我想問係咪要清曬強者全任務先有得打修羅？

咁即係唔使點剛咁多

而家係咪洗唔到技/心個group增傷
我洗左百幾萬都冇

我屌
開game變左328lv
棄game繼續玩NieR算
暗榮食屎啦仆街

可以+15以上

裝備已貼了

替身術

木靈

溫泉

但係我無得揀阿勝個樣

當新game玩

強者之道 可以用貓步透波術黎行
可以慳好多時間

我係咪wow左

就咁跑都得啦...

可以試下變木靈

好彩我仲有7000萬

四千幾
表示 ..

正係開鎖果d打

未變過 未用過 試下先

好驚引左一堆怪我走唔到

木靈一郁就變返人喎

味用過
純粹睇下有無人實驗

對戰係唔洗買dlc都得？

唔洗
btw 你個名

我親身經歷
可能係比啲透波用唔到嘅地方用

又要執過曬 第一頁既野

新dlc，強者之道已經好難打
東北第一關，
一次過4隻新怪坐係到bbq等你
谷住開99清場

求幫打政宗

一野打千幾
拉埋一齊 一次過99
用鐮

辛苦晒

預左架啦

我已經放棄左用太刀

特別係裝備果到
有18先算啦

點刷武功到買到阿勝

閪人
比試
刀塚

比試有暗號,係咪可以互刷

唔知呢

新手二周目完
先留名
後問 防具有無咩推介
諗左好耐都唔知升邊套

盾無

請問新dlc 有幾多關？？

三 主線
柒 支線
好似係

見人開隱藏牆壁兜左過去唔洗打

都試過
習慣清場

屌新關支線 北狼鎮魂又係一堆掉炸彈龜

有人帶刷精華嗎？
我不夠打

PSN : sheuenan

河童加強版

上網睇一場2v2 5k

想買下d關本身幾多lv?
岩岩先爆一週目得個百零夠唔夠打

渣ga
太刀改到幾辣殺都繼續用

八瓊可以直接買

咁你加油啦

玩埋二週目 先打差不多

聽曬片倉開場白 都有獎盃 ..

On撚9
Pvp用陰陽術 又用99大技 又時空都斬

仲有佢最後一下打唔中我 我多過佢血 話佢贏

新關強者易打到無野講....

向修羅出發

有條友係咁爆99
互換綠色刀插同藍色刀氣
我覺得幾惡打

條友係指伊達政宗？

條友叫毒眼龍

下鋪dlc 要同佐助，幸村打，點算並落唔到手
可以調轉槍頭，打德川個條契弟？

唔玩就得啦

打完強者 修羅唔想玩

BTW 西班牙妹

又真係幾靚女

不過我都係要阿勝
狂奶隻腳

光榮整女世界第一

洗乜搞咁多 淨係開虎驅加刃車都車死你

唔係點出 h game ...
好似係

買呀褔定阿勝好呀⋯⋯

換左把新鐮
但洗左幾百萬都冇忍反映A
係咪改左

緊係阿福啦

打錯字

我相信第一句係真心話

就係東北龍第一關見到3隻大怪
用太刀要一隻一隻咁引咁打
好辛苦

之前孤高的方丈又係用太刀比怪圍嘔死
用雙刀輕鬆過版

普通太刀死忠
其實本身主角把野叫武士打刀呀ma

修羅 廢老會係咩情況呢

好撚後悔洗咗裝備重量減少無要到
洗唔返

應該狂出接近200lv+1x武
而家強者都3000萬一場
修羅應該一億一場
咁樣一場大概一lv 升到400不是夢

蛟 配 瑟夏
瘋狂噴精

最後洗左勁耐先有一個技B-
睇黎本身洗好既裝真係唔好搞住
會得不償失

而加有得用女女未

衰咩坐咁耐

玩修羅先搵返啲趣味

當新game

想問下實體版係點樣買season pass
係相關內容個到禁又話目此無法選擇此內容

咁多game玩 所以棄左一排

玩修理發現啲關建議lv都400以上
咁lv上限會唔會唔係400

對面就400以上
你就得400
明屈你機

177級。二周目差女王眼。

加油啦

有冇大太刀有套裝技能
定係用盾無西國鎖一把刀

成實 果套

你地玩修羅係咪都係speed run?

即係邊套

蜈蚣佬

第一次直出製作書
但無跌材料

無出過

修羅佐和山有冇得諗

屌 一排無玩 而家4千幾萬先升到一lv?

係呀

億幾 升一lv

套金吾仲要無啦啦唔夠屬性開效果 敏捷又變左c 又唔想洗點重新加過

佢送咗本六道

最煩係要重新加過哂D技
而家太刀係咪廢既?

yes

雙刀係咪冇nerf過
岩岩用太刀反左人一下條友唔倒地仲要更食佢一刀 改到咁係咪on9

隻game岩岩出個陣太刀勁到仆街

中朧一招已經贏左

我120lv一周目岩岩打完魔王
而家打2vs1個幾個支線比人撚狗咁撚
淨係打贏信長雪女個關
點玩

我周目完左就刷魔玩耀變/6廢老先再打支線
切菜咁切

有無出新輕裝

片倉果套

星星嗰啲有無得洗出黎架
依個好似幾正

而家玩雙刀係著咩裝? 同埋去邊刷刀塚好 係修羅黑島唔見有

個個走曬去刷裝 鬼得閒跳海咩

獨眼龍

巴打你有全套

見過一個係減80%
不過150紫裝

土魂石 得唔得呢

土魂石好似出刀刀叉叉？

修羅百鬼出到幾lv武？

應該刷邊關精華快

想問下玩鎖鏈要配咩裝

巴打幾時睇唔開出單聲

太刀太廢，轉用鎖鏈，想問要學什麼技，加埋有什麼連招？

全套獨眼龍+7 中

一齊跟

朋友

想同巴打交個朋友

立花咪會出毒眼龍囉..

巴打你叫咩名呀⋯⋯
跳海啦

未打

同埋直出+10 ...

修羅單立花?

一陣去插尻立花先

無錯

都係一條廢柴

我黎D未上到修羅嘛

有無撚過廢老

即係比理由我去報返果142次嘅仇

立法個 等緊你
(不過純粹會出171-175裝)

唔知刷幾耐先出齊一套

三刀一隻立花 要幾耐

含家ling, 阿勝要成10萬武功
屌咩, 而家先得萬幾, 幾撚時先儲夠10萬
仲有阿福個d

好在之前瘋狂做閪人

一打二果d支線點玩
硬刷精華升lv秒佢？
定係應該打左強者之道d主任先？

冇玩一排同本身冇乜點刷野,最多都係幫fd過下關
而家都唔知邊到搵10萬俾佢, 特登set到咁高哂人時間

我通常會試下周圍走, 將兩隻野盡量分開, 拉打
加油

邊個任先

仁王 彼岸果類
兩個boss輪流sm

聞說
比試會出唔錯既武功
好似係

陰陽術...

仁王 根本輕鬆解決(我上面貼左片)
彼岸 磨返啲裝 根本盡量拉開信長收佢皮
雪女輕鬆解決

修羅關又係玩圍摳
太刀完全冇撚用

我插佢得1000幾點玩

你用咩裝呀
金吾混第一兵啦
無第一兵就金吾西國
出盡9張殺一隻
淨低一隻遲符單挑都得

刷極立花都唔出伊達裝

修羅喎

刷極都係西國

我都幫手刷

追完post

決定game都唔入

再見仁王

范b

屌那星
去緊日本旅行，都係4日無玩
聽你地講好似講緊另一隻game咁

係
我當左新game了

本身玩開太刀 點知改到咁廢轉玩雙刀 但啲裝又唔撚夠力

我出左頭 鞋了

修羅都用太刀

我都用緊太刀
打立花

雙刀宜家都係係西國劍豪? 盾無已經 ...

大太刀玩落個手感幾好

刷極都係西國
有無人可以送套伊達黎

而家變刷裝流了

好多特定嘅屬

刷咗好撚耐無晒錢都唔出減重
打西國跌咗個繼承
仲要高過我刷出嚟果啲

而家其實係邊到刷血刀塚？
條橋冇曬

好似而家血刀啲屬隨機出
同你自己去刷無分別

岩岩打完一周目
點解仁王啲主線boss好似越後越雞咁既

因為真係咁

百目真係易到

比試個到寫住此功能尚未開放即係點
等緊同fd打搞唔掂

本身做稀人勁眼瞓 爭成一萬先買到阿勝
打打下出伊達裝製作書
醒哂

想問下dlc係咪全部content都係爆機後？
而家6x lv啱啱先打完蛤蟆

嗯

仲啱啱買左season pass
東北之龍係第一個dlc?

係
但我打武士 東北
百幾 二百lv 都死

下武士咋啵

打到修羅邊篇先有200lv防具 武器出？？
依家全身160+10 一有200lv一次升上去咁係唔係最好？

想問下隻game之前咁樣強制降人lv 無人屌過佢？

DLC 我一打就強者係死左幾次
無咩料到
依家開始修買

都幾大力架啲新怪

有咩改變唔會俾人屌..

咁呢隻game真係有排我玩
而家先得65lv, 幾時先到幾百lv

如果六道洗點
會唔會小左點學唔返哂咁多技嫁
定係佢改埋升1點心/技/忍個d得到既點會比之前多返

廢老歡迎你

刷lv? 我而家打boss都仲係硬砍
係唔係應該玩多d陰陽同忍技先易過關？

味洗過
佢應該改左每升一等級 得到既點多左

打後啲先啦

我剩係知佢強制降左你屬性
尋日岩岩玩番 打打下先知套金吾開唔到效果
on99

有無白老鼠
雖然改左lv 但能力值上無變過

本身750而家328

我進度好慢，主線平均個幾兩個鐘一關

我初期都係

有冇人打左伊達製作書
刷左作晚都未有

定係直接打夠全部神器自己重鑄算數

武士都好大力
又成無得防捉起你/卷住你插

同埋比佢壓lv

我唔係用盾無都應該死咗幾次

啲敵人隨手一枝大炮
攪到我成日做空中飛人

左刀右炮
都on 99嘅

反而Maria 出嚟搞笑

忍術原來好爽
打修羅一下苦無7 千

你咩裝咩屬咁高

手部有個係 投擲忍具兩倍傷 我嗰個1x%
平時打二三千
打背 加兩倍左 上到7千9
加埋玉兔 貓又 守護靈
DPS超高

準備做忍者

仲有招加手裡劍射速
係玩就快
睇怕好快比人NERF

一直都想問手裡劍包唔包苦無

好似都有快到
無認真試
遲下如果打到多幾隻加忍具傷嘅裝
魂合曬全身可能上到9千
利申鳩計

忍具一直都好勁 由強者開始就主力玩忍者build
而家新增左招三連鏢 對王背連射幾下就完場

以前無為意 好痴線

三連鏢？

好似有新忍術同陰陽
個三連發係扣3飛定扣1飛？ 好似mh速射咁扣1飛都唔錯

係 一次飛三支出去 埋身食晒三hit 行血好似倒水咁

強者百目有咩注意

新忍具黎 最多帶15個 一次扣一個 勁到痴左線

眼仔

係味打剩一隻眼仔 再打boss

另一招技嚟
苦無21
手裡劍21
三連苦無15
慢慢飛
用玉兔99 可以回

姐係多左45支苦無

兔兔 我就諗起阿勝

差一萬換到阿勝lm

J緊 瘋狂上落樓梯

用緊阿勝加玉兔做副守護靈

你主用乜
我兔 加喵又

哦果招
果招叫散彈苦無
近爆食晒爽到喊
不過我返咗去雙刀

用緊蝙蝠 貪佢個不消耗同背傷
我鍾意走去背後先射
放假先有時間試下貓又同蝙蝠個背傷邊個高攻d

玩返見到好多新屬 我呢把得唔得？？

可唔可以教我玩忍者.....
配裝同加點

99忍
其他20
咒 靈到25都得
淨底all in 技

裝我用伊賀上忍

返去試下先
係唔係裝要不消耗忍具

有就最好啦

武器水屬傷好似可以再推高啲

巴打你剛武點到幾多
我本身西國+赤鬼玩太刀同槍 一轉中/重鎧就勁唔慣
同埋西國劍豪唔係玩雙刀咩 ？

咁平時打怪用鎖鏈？？
打大佬先飛鏢？
依家著緊西國盾無

雖然我都屌過降人lv好仆街但細心睇
能力數值係無變過
所以只係原先750 有得再上 但個lv數字上無咁大

合魂武器/防具 d價錢佢點計?
我以前整出黎+10 160防具合+10 189要三十幾萬
打番黎+12 200防具合+189+10要七萬
迫你打新既番黎再合?

升lv不嬲貴

平時打怪冇乜所謂 順手就得
我自己會用埋飛鏢打小怪
反正打boss前一定有神社比你補返

雙刀應該點加點？

all in 心技？
然後其他20？

好耐無玩裝都唔知點配好
太刀改廢咁多玩死我

老手變新手

打怪用標都得
推圖到下個神社好夠用
打boss 都夠
除非連環boss la
我副武雙劍 水形劍輸出
好夠用

之前都玩過忍者飛鏢
掟苦無可以7千幾一下
但對住圍摳都係無符

試左好多次稀人都話找不到玩家
無買dlc唔比連線？

玩得遠攻仲走去比怪圍？
緊係用感應敵人配合飛鏢 做個偷襲人嘅忍者

想玩野風流雙刀用金吾加西國有冇問題 定係仲有更好既選擇

劍豪

我會配金吾同真田第一兵

冇真田

劍豪唔係玩十字斬咩?

請問大太刀 配咩野裝備好
太耐無玩, 太刀比人改弱晒 好難打
又想試下用其他武器

請問強者推到邊個進度 先會開返轉比我打

Thanks bro 刷下先sosad
問多句
槍+ 大太刀點睇

後面果D一堆怪出黎圍摳既關仲偷咩襲

拉距離飛苦無
近嘅請佢食晒散彈苦無

有咩野型得過唔用符都打死班屈符佬

空手打贏佢地

點解有d人咁高傷既，斬一下=我斬兩三下

巴打整gif黎J下

唔著裝

推到佢出埋露腳趾版

強烈要求浸温泉要除衫

強烈要求出小澤瑪麗亞

我買完呀勝之後第一時間浸溫泉...
結果

建議保留依個好定洗其他風屬性好?
定洗返追撃傷害/貫穿傷害？

著衫浸溫泉
暗榮一d都唔尊重自己國家嘅文化

agger 西班牙妹對奶好正

出個剝衫版要十倍武功

咩無變，我把二銘1900攻降到得返1600攻

重點想轉主雙刀副大太刀
有冇加點建議 150 lv
同埋照用盾無劍豪 定轉伊達好？

聞說
200+15武已經過2000攻
好似係

放飛鏢太正.....
我抵擋唔住

請問套裝技能發動左未？點解剩係得把弓白色？

右下角點解仲有咁多問號嘅

未發動

睇下第一頁啦 好嘛

我錯 無西國既

咁請問要幾多屬先發動?
平時我睇開呢個網, 但都好似無講

請問+1+2果d
要唔要將材料練到熟練度最高？
即係
底or料ge熟練度會唔會影響合魂結果

捉蟲了

件裝既第一頁最底有講要求

獨龍眼裝係味即係伊達

+1 2唔洗理熟練度
繼承技先要兩樣材料滿熟練度

是

有無人已經刷緊修羅6廢老
有幾多經一場

thx巴打

想問PVP啲召喚範圍係點計？係咪可以100呢打200呢？

巴哈有人話飲左酒大約八千萬一場

【攻略】修羅之道-轉 一場1.1億精華

一周目155lv個幾個支線幾時先打好
我而家140lv打木瓜雄師
臨尾打信長我用曬9張靈符倒到插佢
都係扣得佢一半血

同埋有冇巴打可以跌套劍豪比我

原來係咁，唔該晒

果個係愛用度
熟練度係用果類武器用得多

修羅之道打到傻閪咁
好撚大力

啲怪紅色即係點，開緊無雙？
好多buff喺身
同埋個精華量表會倒扣嘅！？

修羅之道用咩裝好

用緊 盾無西國...
雙刀or 鏈
打到青蛙都仲有力

玩雙刀 應該點配點
啱啱打完立花
依家全部點哂落心玩太刀
想轉玩雙刀

武器無力化

同我估計一樣

廢老開始忙了

佢遲我一隻先開99 睇黎可以仲高經

整左件甲
包圍狀態下加攻擊力

忙住接客

我都係咁配
但唔係好夠力咁
你把武洗咗咩屬？

太刀啦 清緊修羅頭三章未死過 中段打背乜都唔用都有5-6千

屌你老母飛標好撚癲 忍者亂太郎

冇野可以係陰陽加飛標面前生存

忍王

武器係咩都是但 直接飛死人

太刀有無咁勁....

純粹諗諗
飛鏢用唔用防具上既 包圍狀態下加攻擊力

一定係洗苦無手裏劍加攻 投擲增傷 忍術術力同不消耗忍具
不過唔知可唔可以四樣共存

可唔可以用黎打王？

修羅 佐和山 4.5億精

痴撚線

其實由328上400要幾多精華？
有冇人已經實測左

其實強者佐和同廢老都係差3倍經左右 時間都係2-3倍 所以快手既話打廢老3場同佐和差不多 廢老又多裝

想轉玩忍者飛鏢流

想問用完六道洗點之後有咩技係必點

同埋除左忍其他例如心，武升到幾多？

求巴打解答

不能同意更多
廢老又要加班了

成個dlc劇情入面 阿勝一個鏡頭都冇

我屌nerf左sloth,得返5秒效果
係咪想迫死我

肖像你估唔洗錢咩..

根本都唔似
阿勝靚好多囉

似唔似 另一回事
總之用左人名就要俾錢

刷裝game仲要dlc零誠意

兩儀你會唔會玩落去

今晚正式決戰修羅

決戰完啦
今晚洗返d精華裝刷百鬼上400

差三隻閪盃就攪掂

巴哈形容得好啱...
修羅個呀勝有過度活躍症

過度活潑

Feel到難打到on9

武士刀好廢

岩岩想覆 朧到一下就秒殺
...

我想問下
+3合+0
下次合要唔要合+4先可以升+5？

1+1=2
2+2=3
2+3或4或5以上都係=3

thx

就快打完

經過今次dlc 我唔會再刷lv同裝

都係再打返以前既關，冇晒動力

二周目都算 重要三周目
暗榮真係屈機 降lv+拎翻同一堆關就可以將「耐玩度」升幾倍

無錯.....無野做就玩下啦
其他Game 三周係點？？

除非有n個結局 如果唔係好少game會同一堆野叫你玩咁多次的

下次出真田.....
又打多次...4周目

修羅之後可以到咩難度

超級修羅

地獄 然後再下次就真實版 中一刀就死
下轉dlc開放550lv 然後再開到750lv

我想問 第三關 打雷狗
稀人係咪入唔到個結界入面？

我想問琴雙刀同鎖鏈使唔使點心？
好似好快用哂精力
依家14x lv，打強者唔係好夠攻擊力

除左主修嘅
其他都點20左右就夠用
靈就要25至30

唔怪得，我得14心

修羅咁易玩既

我覺得修羅係一早整好未出
果班師傅介紹有一個係完成奧義任務三次
之前都唔明點解要三次
而家明喇

咩奧義任務？
獎盃？

同一堆迷宮行三次以上真係好悶
用忍術玩speed run都冇心機

dlc3會唔會係上杉

刷八玉刷到灰撚左

..其實唔洗刷...後期好多機會跌

好耐無跌過

agger

可能佢要刷第一粒
第一粒點都要刷咗先打到上去
無混裝食得屎

修行場任務
乜春無雙十字、嚴厲之刃果啲

唔係可以買咩？

邊到有得賣

鍛造店？
上網見過
唔知係咪過左修羅之道先有

小留會隨機有
好似係

修羅

要儲下錢喇
出咗修羅合幾合就無晒錢

Btw
而家有冇最新嘅詞綴表

修羅既立花係唔係會出獨眼龍套

刷咗一陣一件都未見過
但巴打刷到
可能掉率唔高

咁我都係返去刷返伊達了

刷到
打打 執埋其他部分

我打東國都出到

我刷左一個下晝一件都無見過

又一粒閪玉

洗唔洗跳海俾你

不過好似改左刀塚出現同數值

我好好彩尋日修羅黑島刷血塚刷到一條屍跌左三件

等我再刷下先 依家轉左去直接刷伊達 希望會出書

仲差武器本書 刷佢老尾

刷政宗好煩
要行主線

行一次就得 去到伊達門口果邊有個神社 係果到save完
打完伊達見無書就唔好同佢講野 去返標題再入去刷過

原來可以咁
玩到而家先知

我都係上巴哈見有人教

齊左 好感動 又要慢慢洗裝

依家改左版要刷咩出八尺勾玉 仲未有第一粒
同埋想問你地點堆高個攻 依家50技把雙刀先得11xx

所有防具加攻
名匠刷下

200幸係咪太低 刷極都冇

同埋刀塚要去邊刷 雙刀吾知點配裝